耀才GME01/02/2021只可以set 750

現價250
set 800都唔得
衰過sofi ，牛牛
真係食得屎

仲有人用